# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 12912341-0-93280
msgctxt "12912341-0-93280"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-65483
msgctxt "7949764-0-65483"
msgid "Find a Grappling Bow"
msgstr ""

#: 7949764-0-64279
msgctxt "7949764-0-64279"
msgid "Look for Survivors"
msgstr ""

#: 12912341-0-93030
msgctxt "12912341-0-93030"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-93278
msgctxt "12912341-0-93278"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-63973
msgctxt "7949764-0-63973"
msgid "Complete Unhallowed Grave"
msgstr "더럽혀진 무덤 완료하기"

#: 7949764-0-64941
msgctxt "7949764-0-64941"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-63978
msgctxt "7949764-0-63978"
msgid "Destroy the skull totem before fighting Kjalnar."
msgstr ""

#: 7949764-0-64948
msgctxt "7949764-0-64948"
msgid "Find Sister Balra"
msgstr "자매 발라를 찾기"

#: 7949764-0-63977
msgctxt "7949764-0-63977"
msgid "Enter Unhallowed Grave in Veteran Mode"
msgstr ""

#: 7949764-0-63979
msgctxt "7949764-0-63979"
msgid "Hardmode Challenge Available Only in Veteran Mode"
msgstr "베테랑 모드에서만 사용 가능한 하드 모드 챌린지-G-"

#: 7949764-0-65474
msgctxt "7949764-0-65474"
msgid "Use the Icereach Coven Medallion"
msgstr "아이스리치 마녀회의 대형 메달 사용하기"

#: 7949764-0-65473
msgctxt "7949764-0-65473"
msgid "Use the Icereach Coven Medallion"
msgstr "아이스리치 마녀회의 대형 메달 사용하기"

#: 7949764-0-63970
msgctxt "7949764-0-63970"
msgid "Continue Exploring the Unhallowed Grave"
msgstr ""

#: 7949764-0-63972
msgctxt "7949764-0-63972"
msgid "Kill Kjalnar Tombskald"
msgstr ""

#: 7949764-0-63971
msgctxt "7949764-0-63971"
msgid "Search for Kjalnar Tombskald"
msgstr ""

#: 74865733-0-26463
msgctxt "74865733-0-26463"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-94152
msgctxt "12912341-0-94152"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-63963
msgctxt "7949764-0-63963"
msgid "Kill the Keeper of the Kiln"
msgstr ""

#: 7949764-0-63962
msgctxt "7949764-0-63962"
msgid "Hardmode Challenge Available Only in Veteran Mode"
msgstr "베테랑 모드에서만 사용 가능한 하드 모드 챌린지-G-"

#: 7949764-0-63965
msgctxt "7949764-0-63965"
msgid "Explore the Unhallowed Grave"
msgstr ""

#: 7949764-0-63964
msgctxt "7949764-0-63964"
msgid "Kill the Eternal Aegis"
msgstr ""

#: 7949764-0-63967
msgctxt "7949764-0-63967"
msgid "Kill Hakgrym the Howler"
msgstr ""

#: 7949764-0-63966
msgctxt "7949764-0-63966"
msgid "Kill Ondagore the Mad"
msgstr ""

#: 7949764-0-63969
msgctxt "7949764-0-63969"
msgid "Talk to Shelaria"
msgstr "셸라리아와 대화하기"

#: 7949764-0-63968
msgctxt "7949764-0-63968"
msgid "Continue Exploring the Unhallowed Grave"
msgstr ""

#: 7949764-0-63961
msgctxt "7949764-0-63961"
msgid "Burn a Wicker Pike before killing Mother Ciannait"
msgstr ""

#: 7949764-0-63960
msgctxt "7949764-0-63960"
msgid "Enter Icereach in Veteran Mode"
msgstr ""

#: 74865733-0-26676
msgctxt "74865733-0-26676"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-63952
msgctxt "7949764-0-63952"
msgid "Talk to Arvnir"
msgstr ""

#: 7949764-0-63951
msgctxt "7949764-0-63951"
msgid "Explore Icereach"
msgstr ""

#: 7949764-0-63954
msgctxt "7949764-0-63954"
msgid "Find the Witches' Lair"
msgstr ""

#: 7949764-0-63953
msgctxt "7949764-0-63953"
msgid "Explore the Ramparts"
msgstr ""

#: 7949764-0-63956
msgctxt "7949764-0-63956"
msgid "Complete Icereach"
msgstr ""

#: 7949764-0-63955
msgctxt "7949764-0-63955"
msgid "Kill the Witches of the Icereach Coven"
msgstr ""

#: 7949764-0-66541
msgctxt "7949764-0-66541"
msgid "Collect <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 수집하기"

#: 7949764-0-66542
msgctxt "7949764-0-66542"
msgid "Collect <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 가져가기"

#: 7949764-0-63950
msgctxt "7949764-0-63950"
msgid "Kill Kjarg the Tuskscraper"
msgstr ""

#: 74865733-0-26441
msgctxt "74865733-0-26441"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63949
msgctxt "7949764-0-63949"
msgid "Kill the Stormborn Revenant"
msgstr ""

#: 7949764-0-63948
msgctxt "7949764-0-63948"
msgid "Look for Survivors"
msgstr ""

#: 7949764-0-64911
msgctxt "7949764-0-64911"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-63947
msgctxt "7949764-0-63947"
msgid "Kill Vearogh the Shambler"
msgstr ""

#: 7949764-0-64913
msgctxt "7949764-0-64913"
msgid "Gather Coven Notes"
msgstr ""

#: 7949764-0-63946
msgctxt "7949764-0-63946"
msgid "Kill Sister Skelga"
msgstr ""

#: 7949764-0-66530
msgctxt "7949764-0-66530"
msgid "Talk to <<1>> in Solitude"
msgstr "솔리튜드의 <<1>.와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-64594
msgctxt "7949764-0-64594"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-66531
msgctxt "7949764-0-66531"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-64595
msgctxt "7949764-0-64595"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64598
msgctxt "7949764-0-64598"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64599
msgctxt "7949764-0-64599"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64596
msgctxt "7949764-0-64596"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64597
msgctxt "7949764-0-64597"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 12912341-0-93074
msgctxt "12912341-0-93074"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-64590
msgctxt "7949764-0-64590"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 74865733-0-26417
msgctxt "74865733-0-26417"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26418
msgctxt "74865733-0-26418"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26415
msgctxt "74865733-0-26415"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-26416
msgctxt "74865733-0-26416"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26419
msgctxt "74865733-0-26419"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3183
msgctxt "70307621-0-3183"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26500
msgctxt "74865733-0-26500"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 12912341-0-93301
msgctxt "12912341-0-93301"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-66516
msgctxt "7949764-0-66516"
msgid "Use the stairs to get back up."
msgstr ""

#: 74865733-0-27281
msgctxt "74865733-0-27281"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-65780
msgctxt "7949764-0-65780"
msgid "Talk to Hrolt"
msgstr ""

#: 74865733-0-26754
msgctxt "74865733-0-26754"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-93095
msgctxt "12912341-0-93095"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26752
msgctxt "74865733-0-26752"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26753
msgctxt "74865733-0-26753"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26516
msgctxt "74865733-0-26516"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26517
msgctxt "74865733-0-26517"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 12912341-0-94744
msgctxt "12912341-0-94744"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26518
msgctxt "74865733-0-26518"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 12912341-0-94620
msgctxt "12912341-0-94620"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-66187
msgctxt "7949764-0-66187"
msgid "Search the Basement"
msgstr "지하실 조사하기"

#: 7949764-0-66188
msgctxt "7949764-0-66188"
msgid "Search the Basement"
msgstr "지하실 조사하기"

#: 7949764-0-65090
msgctxt "7949764-0-65090"
msgid "Search For a Way to Open the Door"
msgstr ""

#: 7949764-0-66185
msgctxt "7949764-0-66185"
msgid "Search the Basement"
msgstr "지하실 조사하기"

#: 7949764-0-66186
msgctxt "7949764-0-66186"
msgid "Search the Basement"
msgstr "지하실 조사하기"

#: 7949764-0-66183
msgctxt "7949764-0-66183"
msgid "Look for Evidence Near Ironbelly's Body"
msgstr "아이언벨리의 몸 근처에서 증거를 찾기"

#: 7949764-0-66184
msgctxt "7949764-0-66184"
msgid "Meet Lyris at the Cart"
msgstr "수레가 있는 곳에서 리리스를 만나기"

#: 70307621-0-3279
msgctxt "70307621-0-3279"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-64798
msgctxt "7949764-0-64798"
msgid "Explore the Ratway"
msgstr "곰쥐통로 탐험하기"

#: 70307621-0-3276
msgctxt "70307621-0-3276"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 70307621-0-3277
msgctxt "70307621-0-3277"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 70307621-0-3150
msgctxt "70307621-0-3150"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3272
msgctxt "70307621-0-3272"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 70307621-0-3151
msgctxt "70307621-0-3151"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-65089
msgctxt "7949764-0-65089"
msgid "Continue Exploring the Unhallowed Grave"
msgstr ""

#: 74865733-0-26293
msgctxt "74865733-0-26293"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-66056
msgctxt "7949764-0-66056"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 74865733-0-27028
msgctxt "74865733-0-27028"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 70307621-0-3146
msgctxt "70307621-0-3146"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3147
msgctxt "70307621-0-3147"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3148
msgctxt "70307621-0-3148"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3149
msgctxt "70307621-0-3149"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-65757
msgctxt "7949764-0-65757"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-64668
msgctxt "7949764-0-64668"
msgid "Examine the Corpse"
msgstr "시체 조사하기"

#: 70307621-0-3142
msgctxt "70307621-0-3142"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3143
msgctxt "70307621-0-3143"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3144
msgctxt "70307621-0-3144"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-64667
msgctxt "7949764-0-64667"
msgid "Use the Icereach Coven Medallion"
msgstr "아이스리치 마녀회의 대형 메달 사용하기"

#: 70307621-0-3145
msgctxt "70307621-0-3145"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3140
msgctxt "70307621-0-3140"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3141
msgctxt "70307621-0-3141"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-93221
msgctxt "12912341-0-93221"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-93224
msgctxt "12912341-0-93224"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-93223
msgctxt "12912341-0-93223"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-64650
msgctxt "7949764-0-64650"
msgid "Find the Skald-King's Agent"
msgstr "스칼드 왕의 요원을 찾기"

#: 74865733-0-26711
msgctxt "74865733-0-26711"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 12912341-0-93212
msgctxt "12912341-0-93212"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-64646
msgctxt "7949764-0-64646"
msgid "Travel to the Shrine"
msgstr "사원으로 가기"

#: 7949764-0-64647
msgctxt "7949764-0-64647"
msgid "Travel to the Lumber Mill"
msgstr "제재소로 가기"

#: 7949764-0-64644
msgctxt "7949764-0-64644"
msgid "Travel to the Shrine"
msgstr "성소로 이동하기"

#: 7949764-0-64645
msgctxt "7949764-0-64645"
msgid "Travel to the Shrine"
msgstr "성소로 이동하기"

#: 70307621-0-3282
msgctxt "70307621-0-3282"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-64648
msgctxt "7949764-0-64648"
msgid "Travel to the Lumber Mill"
msgstr "제재소로 가기"

#: 70307621-0-3283
msgctxt "70307621-0-3283"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-64649
msgctxt "7949764-0-64649"
msgid "Travel to the Lumber Mill"
msgstr "제재소로 가기"

#: 70307621-0-3280
msgctxt "70307621-0-3280"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-64884
msgctxt "7949764-0-64884"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64642
msgctxt "7949764-0-64642"
msgid "Travel to the Overlook"
msgstr "언덕으로 이동하기"

#: 74865733-0-25991
msgctxt "74865733-0-25991"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-64643
msgctxt "7949764-0-64643"
msgid "Travel to the Overlook"
msgstr "언덕으로 이동하기"

#: 7949764-0-64882
msgctxt "7949764-0-64882"
msgid "Save Jorunn the Skald-King"
msgstr ""

#: 7949764-0-64883
msgctxt "7949764-0-64883"
msgid "Talk to Jorunn the Skald-King"
msgstr "스칼드 왕 요룬과 대화하기"

#: 7949764-0-64641
msgctxt "7949764-0-64641"
msgid "Travel to the Overlook"
msgstr "언덕으로 이동하기"

#: 74865733-0-25990
msgctxt "74865733-0-25990"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-95664
msgctxt "12912341-0-95664"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 70307621-0-3113
msgctxt "70307621-0-3113"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 7949764-0-64877
msgctxt "7949764-0-64877"
msgid "Examine Deployment Map"
msgstr ""

#: 7949764-0-64878
msgctxt "7949764-0-64878"
msgid "Find Jorunn's Guards"
msgstr ""

#: 7949764-0-64875
msgctxt "7949764-0-64875"
msgid "Find Jorunn the Skald-King"
msgstr ""

#: 7949764-0-64876
msgctxt "7949764-0-64876"
msgid "Find Stolen Book"
msgstr ""

#: 7949764-0-64870
msgctxt "7949764-0-64870"
msgid "Travel to Windhelm"
msgstr "윈드헬름으로 이동하기"

#: 7949764-0-64873
msgctxt "7949764-0-64873"
msgid "Enter the Palace of Kings"
msgstr ""

#: 74865733-0-26497
msgctxt "74865733-0-26497"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 7949764-0-64874
msgctxt "7949764-0-64874"
msgid "Find Jorunn the Skald-King"
msgstr ""

#: 74865733-0-26498
msgctxt "74865733-0-26498"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 7949764-0-64871
msgctxt "7949764-0-64871"
msgid "Warn Jorunn the Skald-King"
msgstr ""

#: 7949764-0-64872
msgctxt "7949764-0-64872"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 74865733-0-26496
msgctxt "74865733-0-26496"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-66490
msgctxt "7949764-0-66490"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 74865733-0-26499
msgctxt "74865733-0-26499"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 7949764-0-66491
msgctxt "7949764-0-66491"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-66492
msgctxt "7949764-0-66492"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 74865733-0-26938
msgctxt "74865733-0-26938"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제하기"

#: 12912341-0-93117
msgctxt "12912341-0-93117"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-64624
msgctxt "7949764-0-64624"
msgid "Take Goharth Ironbelly's Key"
msgstr "고하르트 아이언벨리의 열쇠를 얻기"

#: 7949764-0-64622
msgctxt "7949764-0-64622"
msgid "Eavesdrop on the Meeting"
msgstr "회의를 엿듣기"

#: 7949764-0-64865
msgctxt "7949764-0-64865"
msgid "Find Sister Balra"
msgstr "자매 발라를 찾기"

#: 7949764-0-64623
msgctxt "7949764-0-64623"
msgid "Eavesdrop on the Meeting"
msgstr "회의를 엿듣기"

#: 7949764-0-64868
msgctxt "7949764-0-64868"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-64626
msgctxt "7949764-0-64626"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64869
msgctxt "7949764-0-64869"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-66486
msgctxt "7949764-0-66486"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-66487
msgctxt "7949764-0-66487"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-64741
msgctxt "7949764-0-64741"
msgid "Wait for Goharth Ironbelly"
msgstr "고하르트 아이언벨리를 기다리기"

#: 7949764-0-64620
msgctxt "7949764-0-64620"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-64742
msgctxt "7949764-0-64742"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64621
msgctxt "7949764-0-64621"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-66488
msgctxt "7949764-0-66488"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-64860
msgctxt "7949764-0-64860"
msgid "Free the Prisoners"
msgstr "죄수를 풀어주기"

#: 7949764-0-66489
msgctxt "7949764-0-66489"
msgid "Left Ratway"
msgstr "곰쥐통로 나가기"

#: 7949764-0-64861
msgctxt "7949764-0-64861"
msgid "Smash Witch Pike"
msgstr ""

#: 7949764-0-64740
msgctxt "7949764-0-64740"
msgid "Enter the Withered Tree"
msgstr "말라비틀어진 나무 들어가기"

#: 12912341-0-95683
msgctxt "12912341-0-95683"
msgid "Take"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-95441
msgctxt "12912341-0-95441"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 70307621-0-3139
msgctxt "70307621-0-3139"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-64619
msgctxt "7949764-0-64619"
msgid "Find Goharth Ironbelly"
msgstr "고하르트 아이언벨리를 찾기"

#: 70307621-0-3138
msgctxt "70307621-0-3138"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-64855
msgctxt "7949764-0-64855"
msgid "Explore the Secret Passage"
msgstr "비밀 통로 탐사하기"

#: 7949764-0-64613
msgctxt "7949764-0-64613"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-64614
msgctxt "7949764-0-64614"
msgid "Left Riften"
msgstr "리프튼 떠나기"

#: 7949764-0-64611
msgctxt "7949764-0-64611"
msgid "Wait for Goharth Ironbelly"
msgstr "고하르트 아이언벨리를 기다리기"

#: 7949764-0-64612
msgctxt "7949764-0-64612"
msgid "Follow Goharth Ironbelly"
msgstr "고하르트 아이언벨리를 따라가기"

#: 7949764-0-64859
msgctxt "7949764-0-64859"
msgid "Talk to Amberic Daigre"
msgstr ""

#: 7949764-0-64738
msgctxt "7949764-0-64738"
msgid "Go to Marked Location"
msgstr "표시된 장소로 이동"

#: 7949764-0-64617
msgctxt "7949764-0-64617"
msgid "Listen to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64739
msgctxt "7949764-0-64739"
msgid "Wait for Lyris"
msgstr "리리스 기다리기"

#: 7949764-0-64618
msgctxt "7949764-0-64618"
msgid "Listen to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64857
msgctxt "7949764-0-64857"
msgid "Explore Blackreach"
msgstr "블랙리치 탐험하기"

#: 7949764-0-64615
msgctxt "7949764-0-64615"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64737
msgctxt "7949764-0-64737"
msgid "Go to the Marked Location"
msgstr "표시된 장소로 이동"

#: 7949764-0-64616
msgctxt "7949764-0-64616"
msgid "Explore the Ratway"
msgstr "곰쥐통로 탐험하기"

#: 7949764-0-64730
msgctxt "7949764-0-64730"
msgid "Go to the Marked Location"
msgstr "표시된 장소로 이동"

#: 7949764-0-64731
msgctxt "7949764-0-64731"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-66477
msgctxt "7949764-0-66477"
msgid "Left Bar"
msgstr ""

#: 7949764-0-64850
msgctxt "7949764-0-64850"
msgid "Search the Basement"
msgstr "지하실 조사하기"

#: 74865733-0-26479
msgctxt "74865733-0-26479"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-26477
msgctxt "74865733-0-26477"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-95553
msgctxt "12912341-0-95553"
msgid "Take"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-26478
msgctxt "74865733-0-26478"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-93132
msgctxt "12912341-0-93132"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-93257
msgctxt "12912341-0-93257"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-93014
msgctxt "12912341-0-93014"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-64608
msgctxt "7949764-0-64608"
msgid "Travel to Riften"
msgstr "리프튼으로 이동하기"

#: 74865733-0-26914
msgctxt "74865733-0-26914"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-66109
msgctxt "7949764-0-66109"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64844
msgctxt "7949764-0-64844"
msgid "Enter the Grinning Horker"
msgstr ""

#: 7949764-0-64602
msgctxt "7949764-0-64602"
msgid "Examine the Corpse"
msgstr "시체 조사하기"

#: 7949764-0-64845
msgctxt "7949764-0-64845"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64603
msgctxt "7949764-0-64603"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64600
msgctxt "7949764-0-64600"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-66108
msgctxt "7949764-0-66108"
msgid "Travel to Eastmarch"
msgstr "이스트마치로 이동하기"

#: 7949764-0-64601
msgctxt "7949764-0-64601"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64848
msgctxt "7949764-0-64848"
msgid "Investigate the Bunks"
msgstr ""

#: 7949764-0-64606
msgctxt "7949764-0-64606"
msgid "Examine Ritual Object"
msgstr "의식용 물체 조사하기"

#: 7949764-0-64849
msgctxt "7949764-0-64849"
msgid "Investigate the Back Room"
msgstr "안쪽 방 조사하기"

#: 7949764-0-64728
msgctxt "7949764-0-64728"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64607
msgctxt "7949764-0-64607"
msgid "Talk to Lyris Titanborn"
msgstr "리리스 타이탄본과 대화하기"

#: 7949764-0-64846
msgctxt "7949764-0-64846"
msgid "Search the Grinning Horker"
msgstr ""

#: 7949764-0-64604
msgctxt "7949764-0-64604"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 7949764-0-64968
msgctxt "7949764-0-64968"
msgid "Talk to Guard"
msgstr "경비병과 대화하기"

#: 7949764-0-64847
msgctxt "7949764-0-64847"
msgid "Investigate the Mess Hall"
msgstr ""

#: 7949764-0-64605
msgctxt "7949764-0-64605"
msgid "Follow the Magic Trail"
msgstr "마법의 흔적 따라가기"

#: 74865733-0-26482
msgctxt "74865733-0-26482"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26483
msgctxt "74865733-0-26483"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26480
msgctxt "74865733-0-26480"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26481
msgctxt "74865733-0-26481"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-26484
msgctxt "74865733-0-26484"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-91530
msgctxt "12912341-0-91530"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-91530
msgctxt "263004526-0-91530"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-26085
msgctxt "74865733-0-26085"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-26085
msgctxt "108533454-0-26085"
msgid "Destroying …"
msgstr "파괴하는 중 ..."

#: 59991493-1-671
msgctxt "59991493-1-671"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 219689294-1-671
msgctxt "219689294-1-671"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 12912341-0-91553
msgctxt "12912341-0-91553"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-91553
msgctxt "263004526-0-91553"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-26087
msgctxt "74865733-0-26087"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-26087
msgctxt "108533454-0-26087"
msgid "Examining …"
msgstr "조사하는 중 ..."

#: 74865733-0-27030
msgctxt "74865733-0-27030"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-27030
msgctxt "108533454-0-27030"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 59991493-0-673
msgctxt "59991493-0-673"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 219689294-0-673
msgctxt "219689294-0-673"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 59991493-1-678
msgctxt "59991493-1-678"
msgid "Turned Up"
msgstr "불 켜기"

#: 219689294-1-678
msgctxt "219689294-1-678"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#: 12912341-0-91547
msgctxt "12912341-0-91547"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-91547
msgctxt "263004526-0-91547"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 8158238-0-3308
msgctxt "8158238-0-3308"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 70307621-0-3308
msgctxt "70307621-0-3308"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"